請少講鶳，試着說除暴安良

除暴安良，為民除害，以武制暴
名正言順，理直氣壯

push 要正名啊

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

當獨裁成為事實，革命就是義務
公民自衛，公權力、制度暴力失效時嘅正當手段，
必須正名

我都曾經講獅鳥，但經過反覆反省
認為大家必須正視聽，改稱「除暴安良」

除暴安良 為民除害 以武制暴
名正言順 理直氣壯

天下為公，制暴為義

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

當公權力無法保民，唯有自衛制服政權暴虐，義勇以武止干戈

香港自由義勇，加油

除暴安良，為民除害

除暴安良

推